打立場姐姐嘅農夫仲未拉，8月3 星期六 11:00am 去探下佢？

打立場姐姐嘅農夫仲未拉，8月3 星期六 11:00am 去探下佢？

想探佢，好想友善親切問候佢一家：正評
唔探啦，我哋唔記得佢打左立場姐姐：負評
歡迎分享下你想點友善親切問候佢一家

陳志祥 - 小牛農莊 / 小牛農場

推

如果有幾千人探佢，佢一定好開心啫

我要罷工

推呀

8月5日 全港大罷工

Push

有無元朗人，介紹下當地扡形
高風險？

好想親切擁抱慰問

驚唔驚牛屎佬？

立場姐姐

入村真心唔建議，而且佢可能已經走左佬，或者去左安全屋

惡得過揸槍黑警？
我哋 FULL GEAR 探小牛農莊

唔知黑警會唔會喺入面放大量 Tear Gas 呢？

我諗住去參觀下咋 ，你呢？

佢好似有個農場㗎喎，大家記得一定要愛惜農產品、唔好做任何破壞啊，唔該各位巴絲打謹記。

有得搞
推

我好想睇到啲 TG 喺小牛農莊入面爆

我唔撚驚，一係就打燃死我一係就俾我參觀個田

條撚樣好似著撚返支那

不過我估黑警唔會咁蠢丟TG入去，黑警淨係會用 TG 丟自己友

西瓜先會爆

佢返嚟，唔知認唔認得自己個小牛農莊

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

塊田走唔燃到架

要我俾委任證係唔合理既

我驚連塊田都面目全非。。。我唔敢想像

CLS 呢D就未拉
我地手足就拉哂

Push la!!!

係咪要公民拘捕？

我發夢距塊田同間屋無撚啦啦著晒火

我睇蘋果係拉左
但有冇事係另一回事
一定要告到佢仆街

我打算參觀咋

如警務人員未能出示委任證，而原因是「要求不合理」或最終未能遵辦，人員必須在記事冊說明原因。(PGO 20-16)

我屌你老母 依家同我寫簿，之後寫完report埋上司，然後等埋上司order批准，先好再過黎check我身份證。

有晒樣有晒片仲未拉? 屌佢老母

推
我要罷工

自由西，同我隻抽呀

果啲係咪我哋嘅怒火

我本身都住村，如果我地入去，真係會俾村民開宗明義打返轉頭
而且村入面真係有唔同立場嘅人，我唔想同班白衫人一樣，傷到其他人，甚至係自己手足

用強力燈燒你屎眼

慾火

好好參觀
來時農場鳥雨花香，山明水秀
走時人人身心舒暢，怒氣盡消

我係唔會驚架

8月5日 我要罷工

會有人阻止我哋探佢？ 我哋唔探其他人，淨係深陳志祥，我地想好好愛護佢個小牛農莊

我已經日日無返工

我要食西 瓜

大家一齊去幫襯

認真 我翻工加野餐 好累但值得
手足要幫手講就得架啦

探探探

自己掘

大家幫手推～

認真，有無手足識路

推推推 香港人加油

哩個時間一有外人入村嘅範圍已經會引起全世界關注

有news 話拉左
但已經保釋左出黎

google 小牛農莊 /小牛農場

沙埔係park yoho隔離喎
去參觀豪宅先

但佢哋知陳志祥咩事

咁好，我哋可以見到佢真人愉快嘅笑容

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡

好坦白，就算打死我
我都要去參觀

推上熱門
萬人空巷去參觀

我想知點種西瓜🍉

佢打立場姐姐打得好過癮

我哋用咩方法令佢好過癮好呢？

種瓜得瓜
種陳志祥得陳志祥

萬人豪宅團

支持樓市

真係慘，佢一去冇回頭，可能見唔到佢自己農場最後一面

塊地有得著草？

咁多意義既膠旅無人去？

膠遊

🔥🔥🔥

佢係仆街，但除左入村危險同埋會擺左村入面嘅手足上枱之外，仲希望大家可以集中火力喺主線。哩班仆街，只要我地贏到最後嘅勝利，一定會被清算

我好肯定其他鄉黑見到小牛農莊新裝修個樣，就唔敢再亂打記者

快閃？

睇下陳志祥喺唔喺到啦

睇嚟今晚推唔上熱門了 你哋仲記唔記得立場姐姐㗎

如果仲記掛立場姐姐，一齊幫手推爆佢啦

熱門咗啦

唔好咁天真
狗唔會做
香港人會唔記得

幾個月後，條仆街會活得俾依家好

城市人係時候要親親大自然

屋企養咗條蟲帶埋一齊散步好唔好？

咩蟲

只係吹水台熱門咋，未上所有台嘅熱門

勇士你口味好偏喎

我喺即時熱門見到

有咩？

一定要，過埋呢個星期可能冇得再欣賞小牛農場

知己知彼 百戰百勝
光復香港 時代革命
[集思廣益]香城online小地圖app

真勇士

我要食西瓜

見到啦見到啦

P牌 三毛
分化大家做啲無意義既行動

我都好嬲架
不過比你行到私刑咁又點
可以達成到五大訴求嗎

我要屌西瓜

幫推

參觀下啫
私刑？邊有

搞得成一定join

前線比人拉左 可能坐10年

快d搵人總籌 🙏🏻🙏🏻 尼次唔等得

今個星期去唔到未下星期去
有得食西瓜就得

我淨係想啲鄉黑未來嘅日子唔再敢亂郁記者
有錯嗎？如果啲鄉黑郁記者冇後果，我相信佢哋仲有下次機會落手

唔駛總籌㗎，小牛農場開放參觀，好似係
仲有，黑警永遠唔再批不反對㗎啦
我哋約好時間就喺果度見

一個負皮就係農夫

組隊去施肥

我哋咁友善，好撚肯定個農夫按錯負評

我講緊728班前線

以前大學搞活動book過旅遊巴都係500零600蚊可以有來回接送

覆左你啦
我哋要確保鄉黑唔會再夠膽傷害記者

因為記者對我哋好重要！

大家名自去旅行啫

好似話要告拒地縱火

冇錯，只係咁啱一齊喺8月3日朝早 11AM 碰頭
小牛農莊好似喺果個時段免費入場

有無評估深入敵陣嘅風險？倒不如…

依個要推

謝謝

邊撚個負皮

直播住有晒片打人都唔拉人？d話自己係執法者既人去左邊？

一個傻西瓜

200個LIKE，應該都夠成團

希望聽朝起身見到千個LIKE

一支穿雲箭
千軍萬馬來相見

之前又話拉左既

好似又保釋番

高調拉人，低調放人

七警有晒片都放兩個啦

答左你啦，你可唔可以望望我點答，可唔可以覆我呀

求求你睇睇我嘅回覆

咪又係個句
睇下邊個人多
要亀幫手咪走囉
黑社會喎...

啲龜嚟到會唔會狂放摧淚彈，到時燒著個農莊

求你睇我之前回覆

你明唔明好有意義
我哋要確保鄉黑再唔會傷害女記者

你答左我先啦
你估之後鄉黑唔會再出動咩

當肥料咁耍啲鹽落田 扑爆晒啲西瓜?

想幫農夫先生除草
聽講用除草劑好有效

有曬片 執法者都唔拉人

咁公不了 就私了